好關心下火人既下落，請問佢入左咩醫院？

點解咩後續新聞都無，咁我點去探院

好想探佢院，點解消失左既

好想好似的士佬咁叫埋成班藍絲去探佢

我有WECHAT有朋友講係特技表演黎,點會入醫院啊,仲好似收左5000蚊

cable 話 PWH

點解最後無人跟住佢既，我好擔心佢既傷

燒sir話中共俾左200萬喎

霞姨落左195.5萬格?

霞姨落格199.5萬先啱

利申: math DSE 1分